遊行切忌散水，散左就乜都無

根據以往失敗經驗
唔理聲勢幾大有幾多萬人
一旦散水就咩都無曬
政府投放大量資源去同你地拉鋸目的就係要你地散

星期一要翻工喎
除非你幾十萬人出黎頂到12號就唔同講法

巴打，唔洗擔心
有傘有聚
今次唔得咪再下次再黎過

12號過左 無下次

即使香港人知道堅持十日政府就會讓步
佢地都唔會願意為香港拎自己既十日出黎
係網上卻氣義詞嚴，感人肺腑咁叫人去個一日散遊行